如果呢幾日你覺得好攰，我想同你講句：

辛苦哂喇！

多謝您為香港付出時間心機 守護呢個地方！

如果有心事歡迎同我地講呀，我地會陪住你！Ig direct或者google form投稿我地都好願意聽

【解夢•同夢] [@dreamourhk_]
Ig: dreamourhk_

Google Form:

推